(重要)懸紅831黑警殺人證據

如果真係有人有黑警殺人或者非法處理屍體的證據，可能被收買或怕被追究唔敢講出黎。
如果大家眾籌一個極高的金額，會唔會令佢地出黎爆料？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

831

眾籌都ok喎，等爆料人生活無憂

爆得料都係衰人 點解要比錢

放過一個衰人，令香港政府倒台，都幾化算

push!!!!

有諗過 呢個可以有機 總有狗見到一球現金會唔小心講咗啲野...

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度

民間調查委員會查所有死者！！！

push

有既一定支持

其實唔係要爆料。係要証據

推

屌你老母快啲夾錢

take my money